行動不便老父買錯熱飲 18歲逆子擸拐杖打父母

沙田發生逆子打父母事件。昨晚11時許，水泉澳邨嶺泉樓一名18歲姓楊青年，叫83歲行動不便的老父替他落街買飯盒及凍飲。詎料老父回家後，青年發現父親買錯熱飲，他情緒激動，喝罵老父及母親(54歲)，並取起父親的拐杖襲擊兩老，兩老負傷逃至樓下大堂向保安員求助，由保安代為報案。

警員接報到場，將姓楊青年拘捕，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害。而受傷的兩老則由救護車送院治理。據悉，涉案的楊男於2016年時，曾涉嫌打傷母親。

留名睇潮文

🥖

唔用法包打？

18歲仔83歲老豆

83歲父
54歲母

即係老母18歲老豆已經47歲

水泉澳

應該唔係親生老豆